19歲新牌仔租瑪莎拉蒂撞車

19歲租瑪莎拉蒂撞爛 70萬飛了
2017年08月10日

19歲的方男駕駛瑪莎拉蒂發生車禍，瑪莎拉蒂左前方鈑金凹陷（右圖），維修至少70萬元。警方提供

【湯寶隆╱高雄報導】高市新堀江商圈發生跑車擦撞意外，讓駕駛「目屎勒滴」！剛考取駕照的十九歲方姓男子駕駛一部價值約七百八十八萬元的瑪莎拉蒂雙門跑車，轉彎時失控越過雙黃線，撞上停等紅燈豐田轎車，雖無人傷亡，但跑車修理費用初估七十萬元，讓方男當場欲哭無淚。

少年理虧臉綠了
警方調查，車禍發生在前天下午五時，方男駕駛瑪莎拉蒂跑車，載著友人從新興區五福二路左轉中山二路時，疑因不熟車況，轉彎時失控，撞上中山二路停等紅燈的豐田轎車，被撞的陳姓駕駛（四十三歲）根本反應不及，對莫名挨撞相當無奈。

警方到場發現，兩部轎車引擎蓋、保險桿及方向燈都有受損，其中豐田轎車初估修復費五萬元，另瑪莎拉蒂受損較為嚴重，修車廠表示，鈑金凹陷、保險桿損壞，維修費用初估七十萬元，方男自知理虧，面對後續賠償，頓時不知該如何是好，臉色愁苦。

警方從車牌查出，該部跑車是台北一家租車行名下車輛，不過租車行基於個資保護，對於承租情形及行情均不願多談。由於方男年僅十九歲，警方研判是剛考取駕照不久，加上不熟悉車況，才會抓不穩方向盤，不慎轉彎時發生事故。

揸GTR死左啦

台狗唔識開車全世界都知啦

岩岩考牌就咁大想頭

租車唔買全保

急不及待租靚車呃蝦條

仲要係租番黎

70萬台幣啫

上次台灣搭的士
個司機都話香港D司機有規舉好多
佢話台灣D司機有位就涉, 唔讓, 亂咁黎

BTW我真係試過台灣搭的士, 個司機靠google map睇路
夜晚入錯左線逆線行車, 見撚到兩架車衝緊埋黎, 隔撚死我

支那狗搵位踩台踩港全世界都知啦

馬路三寶

亞洲黎講香港車既駕駛態度算好好

我成日都覺得台灣司機好Q勁
可以將常人睇唔到的路都行到出嚟
可以將常人睇唔到的空位都用到最盡

仲以為港幣

其實同大陸差唔多

新牌夠膽租部咁貴嘅車

要多謝英國制度，唔係香港只會同台灣一樣

真係唔想香港變成咁

其實唔使佢講
就咁搭的士都見到d車係亂咁黎
仲未計d 「機車」

可惜大量蝗入侵香港
仲要唔駛再考牌
香港都多左好多馬路炸彈

戇鳩仔

賠錢抵死

睇下utube台灣d炒車片
真係乜鳩都有

Gt撞corolla 蝕到入肉

呢個世界真係好多on9😂租部咁貴嘅車去威丫嗱

租車唔買保險咁on9

19歲(破產)

新牌仔就揸返錢7啦

上次台北去完club 番酒店
D的士佬高速開2百 嚇撚死

租車有全保驚條撚咩

面對鉅額修車費用，方姓少年不知如何是好，而一開始傳出這輛跑車是他租來的，但其實
是他爸爸的，他爸爸是家上市公司的大老闆，方姓少年從高中開始，臉書照片都是跟各種
名車超跑的合照。

部車佢老豆

佢揸gtr洗炒？

link:

邊到講個19歲男係台仔？

佢自己駕駛失誤都有得賠 ?

知唔知咩全保

19歲考到台灣牌都好難唔係台仔
除非一早去左台灣住啦

個人冇事先做到世界冠軍

咁唔驚啦，都係用公司錢找數，小股東埋單

大陸狗扮香港人

陰公

點解車頭要打格仔。。。

有全保點撞都唔撚洗賠

十幾萬已經買到?

咁撚少錢

零負評